【預算案】撥款 1.5 億元 開發一帶一路「爭議解決網上平台」

財政司司長陳茂波今天發表 2019/20 年度財政預算案，提出撥款 1.5 億元，支持非政府機構開發「爭議解決網上平台」，為「一帶一路」沿線經濟體解決爭議。

去年的《施政報告》提出，要推動香港作為「一帶一路」的國際爭議解決服務中心，包括支持非政府機構籌建網上「一帶一路」仲裁及調解平台，「促使香港提供便捷和具成本效益的網上爭議解決服務」。

今年的預算案，就進一步提出將會撥款 1.5 億元，支持該網上平台的開發及初期運作。平台會利便包括本港以至「一帶一路」沿線經濟體的中小微企，促成交易並避免及解決爭議。

維穩費黎講太少wo
最少100億啦

開個phpbb forum又1.5億

一個網站平台要1.5億

開個CHATROOM大家傾掂佢？

諗多左創科局早排話可以拿政府資料都係比XML,Json 你 phpbb不了

拎嚟收購連登

起碼1500億啦

呢個數請嘅五毛多過連登正常用戶都得

Hk no it

連尼住原來咁有錢
拎左成億5出黎搞個平台俾我地鳩up

不如連登開台傾掂佢算

中文字來？

派錢都做唔撚到

forum 用100萬
1.49億 用來請5毛

屌你老母關香港撚事呀

100億開個5毛forum啦,還掂都無人反對

大陸式中文

Ie網站1.5億

on99 未撚聽過分歧終端機咩